食戟之靈 222 中文

隻食指,根本恥笑緊鐵血

Flag
女木島輸

寫埋隻字先好死呀喂

創真隻食指都幾撚長下 大小姐今鑊仲唔爽死...

BTW鬼父咁樣唔單止係對學生有影響
甚至係影響埋畢左業嘅十傑喎(當然都要十傑有係日本開店)
無理由業界所有人都會順服佢
點解唔打柒佢

一開頭唔係話左遠月係日本飲食界好大影響力咩無記錯好似操控左好多供應商

好想女木島贏

有冇可能二三席平手

係姐，但冇話皇帝一定穩如泰山嘅
其實係咪真係咁多人支持鬼父
連有頭有面好出名嘅高級店都要做佢隻狗？都要跟佢提供嘅餐單？

之前估第三席無得打二席，但今集第三席突然間變到好撚勁咁，鋪排到可以同龍膽一戰

然後光榮出局

照計對日本人黎講拉麵應該贏到古怪食物既